[I/A] Alteil Chronicles 10秒就可以分出勝負

已加

順便提醒
打呢一個塔就可以升公會經驗

唔知過幾耐會重置，但未攞既巴打可以去公會攞呢個箱，公會等級愈高，物品愈稀有
目前最稀有道具係神龍魂(有7-9粒可以換各種GOD,限定除外)

對唔住手殘開左新po，請讓他沉

新手送1萬石
再加自選屬性 GOD * 5
情人節活動
入坑好時機

又有黑店
啲技好貴

where?

儲500封信換技

招技真係難跌到仆街
未見過佢跌

終於知呢本野有咩用
突4再神格化
就會有本野可以升被動技
500魔神石 +一堆野
唔多值

而換呢粒野可以突任意UR
有粒60可以上GOD,唔夠石換
應該都係同屬性萬用突破